{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27273",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 SHOW 호텔"
    },
    "text": "その宿泊施設は計50室の客室を保有しています。予約時、一部屋あたりの基準人数は2人であり、2人以上入室する場合、超過人数につき1万ウォンの追加料金が発生するというお知らせがあります。宿泊施設を訪問した他の利用客のレビューによると、この宿泊施設は遅い時間に到着しても親切な応対ときれいな状態で安らかな休息が取れる場所と評価されています。出張や旅行など様々な目的での利用に良いだけでなく、駐車場が広く栗梁洞のチルリャンドン·ブラジルにも近いため、旅行者や知人との夕食にも便利だという点が言及されました。宿泊施設全般的に清潔で便利なサービスを提供しており、満足度の高いところと評価されています。また、全客室にはノーハードPCが備えられており、セスコでは毎月定期的に消毒作業を行っています。使用した寝具類は100%交換され、再利用は絶対にないことが強調されています。テラスルームは全客室に完備されており、ネットフリックスが設置されて個人IDでログインして使用できるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は計50室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "一部屋あたりの基準人数は何人ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "2人以上入室する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "2人以上入室する場合、超過人数につき1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は遅い時間に到着しても応対が親切ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は遅い時間に到着しても親切な応対をしてくれます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はきれいな状態ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設はきれいな状態です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は安らかな休息が取れる場所ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は安らかな休息が取れる場所です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は出張や旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は出張や旅行など様々な目的での利用に適しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設の駐車場は広く利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は栗梁洞のチルリャンドン·ブラジルに近いですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は栗梁洞のチルリャンドン·ブラジルにも近いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は夕食に便利な場所ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は駐車場が広く栗梁洞のチルリャンドン·ブラジルにも近いため、夕食にも便利な場所です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は清潔で便利なサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は清潔で便利なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では使用した寝具類は交換されますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では使用した寝具類は100%交換されます。再利用は絶対にありません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の全客室にはノーハードPCが備えられていますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設の全客室にはノーハードPCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設の全客室にはネットフリックスが設置されており、個人IDでログインして使用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 563
    }
}